(台測)戰國BATMAN 地底精蟲1 5 6

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.蝙蝠俠去了在阿卡漢精神病院調查時，被一神秘裝置的光芒吞噬後，時空梭從葛咸城去到戰國時代的日本。他後來發覺原來宿敵小丑也來到同一時空，更知道小丑企圖改變日本的歷史

2.凱文貝肯“野東西”與佛瑞德華德是內華達州一個叫做“完美鎮”上的臨時工人，正當他們準備離開這個荒涼小鎮，到別處求發展時，卻發現當地居民與家畜神秘死亡的屍體，死因皆離奇怪異、不合邏輯。不久後他們赫然發現，兇手並不是什麼殺人犯，而是比殺人犯殘忍幾百倍的上千隻巨形突變怪蟲！它們潛伏在地底下，然後以迅雷不及掩耳的動作從地心竄出，吞噬地面上的人類與家畜！此時，小鎮居民陷入了恐慌之中……他們兩人是否能幫助小鎮居民，打擊地心怪物呢？

3.最神秘恐怖的地蟲大軍再次捲土重來！ ！大家熟悉的怪物獵人-伯特甘莫將面臨前所未有的巨蟲威脅，從有著巨大身軀的食人地蟲，以及能夠用紅外線感應生物的尖嘯蟲到會噴火飛翔的噴火巨蟲，以人肉為食的地蟲們這次再次進化，變成更致命危險的存在。在人類的搖籃-南非大地上，接連發生恐怖離奇的攻擊事件，當地人們盛傳巨獸在晚上出沒，帶著著火的尾巴，四處掠奪人命..

4.續集在一個遠程研究站發現了Burt Gummer和他的兒子特拉維斯，在那裡他們必須抵抗已經轉化為活體武器的Graboids

12 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野